This city is a massive shithole

Fuck this place

Yea

AGREE

This city is dying, you know ?
(呢個真係神預言)

this city is a massive shithole sitting at the bottom of a shithole country running by a bunch of dickheads.